紅隧往九龍方向又做乜鳩野呀

紅隧往九龍方向又做乜鳩野呀，塞到痴撚左線